為咗避免大家柒出國際，教一教大家掛美國旗嘅方法

打橫冇乜機會錯，只係確保啲星係向旗桿，向上，如果貼車身兩側，兩邊啲星都永遠要向車頭方向

但通常更大機會係打直掛，以下係要注意地方，掛錯咗可能變致哀

東邊個屎忽